達哥，曾經你都是夾在月台上的人

曾經你都是夾在月台上的人
當時你覺得入了車廂內的人
有責任盡量前行
如今你經已是進入了車廂內的人
但你忘記了四班車之前
你的月台人身份
機會來了你變更
你不再為後面的人諗
曾經你是月台上有理想的人
對月台人充滿憐憫
金鐘地鐵站車廂內的人
為什麼你們不行入啲呢？
你們曾經都是夾在月台上的人
曾經都希望前面的人行入啲
但光陰似箭日月如梭時移勢易
等咗四班車之後你們的機會來了
入了車廂你們就不再行入啲
歷史不會原諒你們
渣滓 你們曾經是夾在月台上有理想的人
理想是什麼？
人們說理想是在彼岸
但你知道理想就是逼前面啲人行入啲
入啲再行入啲
改變在入車門時發生
你發覺搭兩個站無謂入咁深
所以站近門邊諗住容易啲走人
不再前行為他人犧牲
這事每日也發生